五大訴求 決一不可！！！

真普選先係最重要， 依家比佢回應左一樣就完到個運動既話，狗共之後實慢慢溫水煮蛙逐步清算，一定要有真雙普選先可以收手

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS